機場有個阿姐，單人牽制十幾個黑警。。。

立場哥哥live

唔好意思阻一阻你 唔該幫幫手推

908 美領！！！！！！

908要見到大家

比人拉喎

上左警車

國際線文宣大力做野 等巴士比人拉

等巴士都唔得 on9

佢常客黎

前兩晚太子又見佢

睇緊直播，有外國記者問差婆做乜拉佢，差婆閪口閪面

原來係人民力量成員